## exercice pour parser l'ubx

exercice qui va nous permettre de parser le fichier binaire ubx


afin de chercher les mots de type NAV-TIMEUTC (0x01 0x21) 


et d'en extraire la date pour les mettres dans un ficher csv 